有冇魔術片真係睇到你嘩嘩聲？

呢條友真係唔錯

淘寶邊會有嘢買唔到，買到都唔代表玩到佢咁叻喎

好勁 佢呢啲人賭場係咪會black list佢？

我完全睇唔明支筆發生左咩事

銀仔變士多啤梨幾勁

佢呢個道具我估應該係㩒到某個位就即刻還原掛

原子筆變鉛筆，應該係枝筆正反面唔同樣掛？

屌 D街頭魔術好正

呢條正唔正？

覺唔覺好少女仔叻玩魔術？

渣ga

學魔術為媾女
女仔叻魔術媾唔到仔

四個銀仔一嘢由左手變去右手

真係100%得呢個原因？

唔係
99%啫

所以同人講自己魔術叻唔會係咩光彩同值得炫耀嘅事

笑到 第一段完全係呢個咁

2隻手都有4個銀仔

魔術嘅野睇下就算啦咁洗研究咁多

youtube用0.25速你會睇到哂佢做乜

由其啤牌加銀仔果個.

啤牌加銀仔要熟手都幾撚難下

所以題目都唔係話研究啲咩

留名

唔知點解好憎呢類剪片
剪得好笑就話
唔好笑我睇幾分鐘都冇十秒係真係想睇既野
夾硬接紅黑紅紅黑jm9
仲要loop廿幾次

LM

呢條友勁係勁在就算你知佢點做，你都做唔到

佢呢個道具多啲
我中意佢另一個 好多煙果個
氣氛同手法都好勁

知唔知點解啲牌可以飛咁耐？

睇佢其他片 佢玩牌d手法真係好勁

頂尖對決
The Prestige

唔洗講野 靠音樂 仲要好match到佢d表演 一氣呵成 d轉折位過渡得好冇悶場

嘩，真係好神

推

霍格華茲岀黎係唔同啲

david blaine

點解9成魔術都係用啤牌？

Pish

有冇巴打講吓「神檯級」大衛高柏飛同其他魔術表演者比較有咩突出之處？

利申：唔識魔術

我覺得純粹係因為佢地係先創人
所以尊敬佢

當年睇佢啲大型魔術（變走大樓）嗰啲，覺得佢唔似係啲毒撚為溝女而學魔術之流…

巴打識野，Sick你都識

其實唔係真係好超級神，只係佢好多野present得好好，好似佢Snow嗰套魔術，加埋音樂同故事，令到觀眾好受，好舒服。

唔再只係感覺魔術師好型好神奇咁。之後紅左未有資源又可以做啲大型魔術咁
同埋佢嘅魔術表演其實可以話唔係魔術表演，係一個綜合藝術嘅表演，因為好有多音樂，話劇，舞蹈，默劇嘅原素，魔術只係其一
不過我都好鐘意佢

個人感覺，依家好多玩魔術嘅人忽略左啲好重要嘅嘢，係魔術嘅本質。魔術本身係用黎娛樂觀眾，帶開心，奇妙，帶一個夢嘅感覺俾觀眾。而唔係用黎顯示你自己有幾叻有幾勁或者Show手法或者點樣唔俾人拆穿。

無人會理你做pass做得有幾快，或者有一件幾勁嘅道具，啲人只會理睇你表演究竟我開唔開心，但係好多唔明

正如上面都話啲野全部道具淘寶都有，咁魔術師有咩咁特別 就係件野係魔術師手上嘅時候係魔術，係唔知道嘅人手上係玩具。It's still Magic even if you know how it's done 同 You are magic,not your props.

所以劉謙玩小學橡筋魔術都咁好睇同可以上電視

利申：有玩下魔術咁

以亞洲人黎講，劉謙算係我睇得最舒服嘅魔術師

多謝樓上的用心講解
我都覺睇魔術係睇氣氛，有啲人係抱住挑戰同一心想拆穿人嘅心態去睇魔術，我覺得一定唔會enjoy

L拔絲巾魔術
當年睇到嘩嘩聲

如果你話presentation 來講 冇乜邊個好得過劉謙
好自然得來又會surprise 或者令你開心笑
就算上面噴煙果個表達得好華麗 都冇呢種感覺

痴撚線 開掛？

睇下左邊隻手啦
根本一開始佢冇show晒2隻手俾你睇
左邊手已經收埋4個銀，最後變出黎，右邊手果4個銀繼續收埋係右手

睇一開始隻手谷到咁都知咩事啦

純用手玩啤牌銀仔呢啲魔術好多外行人都知點變，欣賞嘅係魔術帥嘅手法技巧

劉謙玩橡筋好正 睇得出點整點佢表演得好好

玩左22年魔術路過

真係好鍾意睇e d自作聰明嘅人
我跟e隻碟練e個魔術係冇用過8個銀咁多
應該係我都冇買過8個銀仔
所以你上面講嘅野全部唔成立

有冇嘩嘩聲嘅好片推介？

呢個先係魔術最高境界，唔需要華麗手法，但真係睇到好舒服，好型

講真
我玩左咁多年
唔係話識曬點變，但真係都知90%
我而家睇魔術都係睇創意同點present
嘩嘩嘩係有
但冇片，我係睇show 有

戇撚鳩咁你咪講下點變囉
我夠識講我係高柏飛

原來你係想知點變
買隻碟囉

我梗係識變啦 因為我有碟我有練ma
笑緊你自作聰明呀 咩8個銀
咁撚簡單就唔係魔術啦 佢隻左手最後係向下嘅
正正常常點hold到4個coin係到呀醒
你個0.25速咁勁點解唔知點樣變呀

我講左點變你話唔係呀嘛
你依家又講唔出點變，淨係話hold唔到
你學過就係嫁啦？你咪又講唔出
話你聽，我係高柏飛徒弟呀，信我啦

由頭到尾係度執著8個銀
我睇多次，0.25速話我知total5隻銀
咁得未
學魔術嘅你，俾人識穿好難受咩？

咁撚簡單一樣都係魔術

睇show坐到咁遠其實真係睇得到佢做咩？

多謝

學魔術唔可以亂咁講個秘密出黎e個小朋友都知啦
我執著你講兩隻手都4個銀 係因為你串柒柒 仲要cap撚曬圖好似好撚勁咁
其實就碌柒咁 我一路都冇屌你自己去拆穿個秘密出黎
係笑柒你冇料扮四條 唔知唔係罪
想拆穿都唔係錯 但人地同人講唔岩 衰左就認啦 仲撐乜q ja你

唔好咁啦，有時睇魔術正正就係唔想知個底蘊… 魔術師都係想帶俾睇嘅人開心同夢幻嘅感覺.如果因為咁而吵鬧就變咗本末倒置

我cap圖係證明左佢左手一早有銀係手
我又唔係玩魔術，要咩料。衰左有咩問題
我一樣可以靠重複睇去識穿，好過你學過走黎串人唔識
你咁執著，我咪0.25速再睇多次，我第一次用1速去睇唔清楚都睇到佢左手有銀啦
咁撚簡單唔係魔術
話你知，幾簡單都係魔術
作為魔術人嘅你，咪又係因為我係度鳩噏所以忍唔住出聲。好難受咩
今次我睇唔清楚你就有聲出，100%估中晒你就企撚左係度啦。根本同我語氣串唔串冇關

我坐好前

不如唔好理佢啦
我地越講佢越開心
因為佢根本就係唔想比錢買碟但又想知點做到

咪等佢一世都覺得係有8個銀囉
由佢慢慢練8個銀

sorry 佢唔會練的

打錯

成隻碟得5個銀

拆穿而唔尊重真係得大陸同香港啲人，外國都會拆，不過係讚住屌同欣賞人地點諗出黎，唔係覺得自己好巴閉 係人都知係假架喇

有人懶驚奇我先會去拆

好癲

好睇就夠，知道個原理唔會覺得你叻，因為坊間要搵教學唔難；

就正如我有病我夠知要食藥啦，唔通你咳，一早估到醫生實會開咳藥水俾你，所以你就覺得自己特別聰明？

再者，唔通你知道咳要飲咳藥水就代表你可以做醫生？

依個魔術師叫shin lim,,之後好似因為練野整斷左隻手指公，之後縫針休養左好耐，之後再上多去依個節目一次玩左另一套仲癲嘅 好撚變態同勁值得尊重

利申：勁還勁，覺得佢啲style好7

噏乜鳩
因為你連果個銀仔魔術都覺得驚奇，而我覺得好普通。咪拆俾你睇

認真 點樣可以穿出黎 冇彈出黎
有冇解釋

好簡單wor呢個 佢拉出黎果下中指同食指互換 youtube大把教學

點解柒我反而覺得係一種藝術 純播音樂表演 又match到個節奏

呢啲應該係樣既問題
我第一次睇到想打佢
但睇睇下又順眼

你係盲既 定你有幻覺？
全部手指都冇陏過

係澳門現場睇過佢做好多煙果段 坐第一行 真係好震撼 好投入 好好睇

如果咁換，將條片慢播一定睇得到架喎

多謝你拆俾大家睇，辛苦晒

已學識 都唔係換指

拆俾你睇

破解吞針魔術 本身無咩野 細心D再睇
但係明明條友真係連針吞左 留言好多人都話見到

原來依到都有咁多人玩魔術
香港個風氣

我表達得唔好 佢有中指協助 拉出黎果下食指會扇左少少出黎 瞬間又放返入走
個過程咁短唔關速度快慢事 本身個動作好自然同埋係一瞬間就完成所以唔會有人睇到

我記得e個魔術係我第一堂學嘅
其實手法唔算難 做到唔覺其實都係純熟嘅表現
劉謙係好但睇得多外國就覺得佢創意上未到一流

0:34 穿煲

呢個好cute

更係有！ 香港7仔杯麵魔術

呢個magic最勁

哦

以前有沈迷過
shotgun ace真係好型

依個真係睇到我嘩嘩聲

唉，香港做咩都柒過人架啦

之前有人話張檯係個顯示器黎，計啱時間開牌就ok…

近景魔術冠軍... 佢仲有好多魔術勁正

其實呢類魔術都唔錯 幾好睇

240p ...

頂，真係好痴線

dynamo啲魔術片睇過未？我覺得佢係我見過最勁嘅魔術師

第一次睇，多謝介紹，真係令我有一個好夢幻嘅感覺

用音樂係勁嘅 ... 不過真係額頭鋤住錢字

Dani Daortiz:
嘩
嘩嘩
嘩嘩嘩
嘩嘩嘩嘩
嘩嘩嘩嘩嘩

佢好搞笑，不過個樣超麻甩

More

呢個女仔做到個氣氛好正

一個表演好唔好睇
在乎作嘅表演手法、風格
就算有相同道具，冇練過/實戰過嘅話
好難有台型同做得好睇

效果好，幾套手法就可以變好多種魔術
容易練習，而且攜帶方便，當然魔術有
分好多類，舞台、近景、道具、純手法
，但啤牌真係太方便了

雖然手法睇兩睇就明，亦都未去到睇
完之後會嘩嘩聲，但係首歌同表演真
係配合得好好

少年你太年輕了

幾有喜感

Btw,兩支酒係咩事？

Shin lim原本係鋼琴好勁，之後先去玩魔術

Lm

執執個造型會煞食好多

Fism冠軍都拎過兩次仲洗靠造型咩

有冇睇星爺「食神」